點解同大陸人鬧交要用普通話

又唔係講得好
用返法定語言丫嘛

仲鬧乜柒
夠人就開佢拖

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

成日聽到啲人口窒窒用普通話同人拗
有咩理由呢個情況都仲咁體貼